正式宣佈大台已起，兄弟爬山不割蓆已成絕響

自從有狗隻混入示威者之後，散水黨就成為左連登入面其中一個大台，只要唔跟主流正負評數/同佢地行動有分歧你就係鬼！批評佢地你就係分化撚！

812叫人留：你係咪鬼！
目標達成左喇喎，階段性勝利左，散水有乜問題？今日係贏得最靚既一仗，大家比d掌聲自己先啦

有手足表達對散水黨既不滿：分化撚，Block得。
推行動post先係最重要，你係咪想搞散運動！分化撚！

唔理你地點樣選擇視而不見都好，我身邊好多一直企得好前既朋友已經紛紛表示考慮退場，原因係佢地感到被散水黨出賣太多次。試諗下一直以黎前線有冇背棄過身後既戰友，有冇一次退場既時候佢地係唔保你地自己走晒淨低你地一班和理非？但係調返轉呢？琴日一役，你地一班和理非大難都未臨頭就已經先行各自飛，成日話保住民意，但係我眼見依加流失得最快既係一班一直堅持既手足。

其實仲屌緊散水撚既人都只係屌緊一樣野，就係要走就自己走，點解要大肆呼籲人地散水？呢樣野前前後已經有人屌過好多次，但係到今時今日都有一班人唔接受批評，仲要將自己放係道德高地，以聖人既資態表示都係關心手足，企圖將自己瘋傳fake news，誤帶風向等等行為合理化，將自己既誤判美化，而非檢討自己，唔通咁樣都唔值得屌？忠言總係逆耳，散水黨呢個問題係絕對需要去解決，如果你地一直以呢個態度去對待批評你地既手足，我膽敢預言肯企你地前面既人將會越黎越少，最終必將重演雨革式分裂導致失敗。

612 721 811

有冇巴絲講下身邊企得前既朋友有冇同樣情況？

散水黨,民意黨,捉鬼黨,中計黨

今日見到勁多一言不合就話要拉走果d主動阻人既手足…說好的兄弟爬山呢？你唔係走去勸佢而係叫人拉走佢，咁同糾察隊有咩分別？

唔止散水黨
仲有收貨黨
失敗黨
入城黨
暫停黨

全撚部收收皮好無？
仲要勁多正皮

以聖人姿態表示自己關心手足，最on9係呢樣，柒撚完重要比個下台階自己

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

巴打個po都好中肯

612 721 811
不分化不割蓆

PUSH

分化撚

hi